好掛住你呀女神

好想攬攬你
好想同你一齊
好想係你身邊

我唔係怕一個人
只係怕冇左你

A零玖

WaiWaig

好驚以後既人生見條女唔到

樓豬恐怕一世A0

你有女

收爹肉酸狗

其實我唔驚a0
係驚個女仔以後慢慢消失係我人生入邊

ching ho ball

遲早都會消失

唉

a09

ok妹 where r u

ching又叫春

u too

Yes 根本無需要驚
100%嘅事嚟